不停被捕唔係辦法！示威方法太多漏洞！！

狗扮黑衣 煽動前線

後退意識大過衝擊
有機會衝擊都把握唔到
最後又俾人禁住打

防護設備不夠勁

示威者唔仲未完全be water 有部分仍然戀戰

罷買

罷工

先係最有用既方法

罷買
罷市